**2019年4月14日周报**

### 1.本周制定的工作目标有哪些?
##### 修改完成小论文的实验部分编写，将论文中的图片全部替换成相同样式
### 2.哪些工作目标完成了？感觉完成地怎么样？
##### 完成小论文实验部分的编写工作，并修改了文中图片样式、修改表格
### 3.哪些工作目标没有完成？下周需要做哪些努力?
##### 下周需要将小论文进行内容上的修改
### 4.阅读了哪些文献？
##### GPS_INS组合导航系统的平滑滤波应用研究
##### 基于载波相位DGNSS_INS紧组合的平滑后处理算法
### 5.本周工作成果总结，说说你对自己点赞或失望的地方
##### 需要加快论文的编写
### 6.有遇到挑战或者困难吗？希望团队怎样帮助你？需要老师指导吗？
##### 多查阅相关文献，看看内容是如何编写的安排的
